下一輪民眾對民眾

可能會係對大陸人
720果日班撚屌9成會搵大陸閪去
尋晚已經第一次組織蝗團去搞隧道
相信721好大機會有新敵人參戰

殺無瀉

By 何律師

721 一定要出
但唔好掉以輕心
要諗埋點防止佢地放火搶野
佢地本質就係鍾意做咩啲野
最大鑊係佢地可以輕易混入人群